好野永存 派街坊 美少女戰士 TVB粵語

只有第一季，如有巴絲有之後既R S SS麻煩補完

死亡筆記 death note

校園迷糊大王 惡搞校園 School Rumble

娛樂金魚眼 金魚注意報

旋風管家 爆笑管家
第一季
[url]
[/url]
第二季

亂馬

HUNTER×HUNTER 舊版

(1-78粵語，79-92日語殘中字幕，個人認為，睇到70，即係旭日市篇完左已夠，之後慾望島篇真係........)

HUNTER×HUNTER 新版
[url]
(冇1-57同舊版劇情[/url]重疊部份，58開始，銜接舊版旭日市篇完結後)

銀魂
1-252

銀魂'延長戰 (253-265)
[url]
[/url]
銀魂° 266-316

銀魂劇場版：永遠的萬事屋

銀魂真人版.2017.1080p.BluRay.x264.DTS-WiKi.mkv

[DTV] 銀魂 真人版

銀魂新譯紅櫻篇